const fixture = {
  "en-CA": {
    note: `Options are a great way to add diversification and an alternative income
    stream to your portfolio, but the strategy can often be confusing for
    some investors. Between calls, puts and strikes, it’s easy to get lost
    in the terminology. 
    <br/>
    <br/>
    Frank Maeba is one of the portfolio managers at Neuberger Berman Breton
    Hill ULC who runs Purpose Premium Yield Fund (PYF) and Purpose Enhanced
    Premium Yield Fund (PAYF). The portfolios use a specific options
    strategy known as cash-covered put writing where puts are sold to other
    investors to earn a premium. We spoke to Frank about how the strategy
    works and why it’s a powerful tool every investor should consider.`,
    QnAs: [
      {
        question: `First off, what’s the difference between selling calls and selling puts?
        `,
        answer: `When you sell a call, someone on the other side of the options contract has the right to buy stock from you at a higher price. When you’re selling a put, the person who owns that put has the right to sell stock to you at a lower price. That’s the main difference. Selling a put means you could end up buying stock. As a seller of calls, I could end up being short stock.`,
      },
      {
        question: `How can investors use puts in their portfolios?
      `,
        answer:
          "Probably the number one way to use a put as an investor is really to protect your portfolio from going down. If you’re long equities or long certain stock names and you’re worried that there are bad things happening in the world or that the market is topping out, and you want to protect against that kind of downside, you can pay a premium – basically a type of insurance that protects you against that stock decline. So, you’ll have the right to sell that stock at a pre-defined level, even if it’s trading significantly lower.",
      },

      {
        question: "How exactly does a put act as insurance for your stocks?",
        answer: `There are two sides of puts. Investors who are worried about a downward move generally will pay up for insurance to protect their portfolio [by giving them the right to sell stocks at a certain price even if they decline]. On the flip side, there are people who sell that insurance and they try to collect those premiums. They try to collect as many premiums as possible because over a long cycle in general, collecting premiums is a pretty healthy business.
<br/>
<br/>
      Once every year or every couple of months, you might get impacted by a bad event where you have to pay out on that insurance claim, so to speak. Over a longer cycle, there are many businesses predicated on collecting those insurance premiums. The way we set up our own current portfolios in PYF and PAYF is similar to that. We’re selling insurance or put premiums, collecting those premiums and generating a healthy yield. And hopefully we can risk manage the portfolio so we don’t really have a bad event happen across the portfolio.`,
      },
      {
        question: `Is selling puts essentially applying the insurance business model to an investment portfolio?`,
        answer: `That’s exactly it! You’re picking up small premiums. Think of it as earning maybe a dollar a month selling puts. Hopefully you can string together a lot of positive months where you collect a dollar every month for 11 months, and then on the final month something bad might happen. You’ve collected hopefully 11 dollars in premiums, and then you might actually have to pay out half of it to cover some bad event. But net-net over the course of the year, you get to keep more than you pay out. And that’s the gist of this strategy and of the insurance business.`,
      },
      {
        question: `Insurance companies sometimes pay out huge amounts, yet they manage to operate in a fairly stable manner. Does selling puts add stability to your portfolio?`,
        answer: `It’s a pretty consistent way of generating an income in yield that’s pretty diversified versus just owning dividend equities or fixed-income credit. It gives a very different risk profile that can be stable over time. When you’re dealing with options there can be two key things that help make it more of a steady ride.
<br/>
<br/>
First of all, it’s experience. At Neuberger, we’ve had a lot of experience managing these types of option portfolios going back decades. There are certain things you can do to help manage the risks of this kind of strategy so that when it does draw down and you have to pay out that insurance, maybe it’s not as deep a payout as you might expect.
<br/>
<br/>  
        The second thing for managing risk is just doing it consistently over time, diversifying the names of the portfolio and trying not to use too much leverage. PYF and PAYF are unlevered strategies. These are the kinds of things that help minimize the risks of a big blow up.`,
      },
      {
        question: `What exactly are you looking for when you decide to execute an options trade?
      `,
        answer: `First and foremost, it’s not really the derivative we’re looking at, especially in PYF and PAYF. We start off with “are these stocks that we want to ultimately own?” The way to think about a lot of this strategy is you sell a put, you earn a premium. If you happen to get put to, meaning the option is exercised and you end up owning that stock, that’s not necessarily a bad thing. Another way to think about it is that you’re earning a premium while waiting to potentially own that stock at a lower price.
<br/>
<br/>
We start off our analysis by saying “what’s a good group of stocks that have good value characteristics, good quality characteristics, good positive cash flows, et cetera that we would love to own just outright, but also would love to own on a dip if they pull back 5% or 10%?”
<br/>
<br/>
Once we identify that group of stocks, we do a secondary screen where we look at “do these have attractive volatility or option characterizes that we think are worth writing puts on?” The things in the secondary part of that process would be “do they exhibit high volatility?” That usually means they pay a higher premium, so you get to harvest that higher premium on that name.
<br/>
<br/> 
      Probably the biggest thing in running this type of program is that the names have to be highly liquid. We tend to really only write puts in the US market because it has the deepest options liquidity. And you want that kind of liquidity to manage the underlying instruments.`,
      },
    ],
  },
  "fr-CA": {
    note: `Les options sont un excellent moyen d’ajouter de la diversification et un flux de revenu alternatif à votre portefeuille, mais la stratégie peut souvent être source de confusion pour certains investisseurs. Entre les options d’achat, les options de vente et les prix d’exercice, il est facile de se perdre dans la terminologie.
    <br/>
    <br/>
          Frank Maeba est l’un des gestionnaires de portefeuille chez Neuberger Berman Breton Hill ULC; il dirige le fonds à revenu élevé Purpose (PYF) et le fonds de rendement amélioré Purpose (PAYF). Les portefeuilles font appel à une stratégie précise d’option connue sous le nom de vente d’options de vente de couverture en espèces, où les options de vente sont vendues à d’autres investisseurs pour obtenir une prime. Nous avons discuté avec Frank à propos de la façon dont la stratégie fonctionne et pourquoi il s’agit d’un outil puissant que tout investisseur devrait prendre en considération.
          `,
    QnAs: [
      {
        question: `Tout d’abord, quelle est la différence entre la vente d’une option d’achat et la vente d’une option de vente?
        `,
        answer: `Lorsque vous vendez une option d’achat, une autre partie au contrat d’options a le droit de vous acheter des actions à un prix supérieur. Lorsque vous vendez une option de vente, le propriétaire de celle-ci a le droit de vous vendre des actions à un prix inférieur. C’est la principale différence. Si vous vendez une option de vente, vous pourriez finir par acheter des actions. Comme vendeur d’options d’achat, je pourrais me retrouver à court d’actions.
`,
      },
      {
        question: `Comment un investisseur peut-il utiliser l’option de vente dans son portefeuille?
      `,
        answer: `La principale façon d’utiliser une option de vente en tant qu’investisseur est sans doute dans le but de protéger son portefeuille contre la baisse. Si vous détenez des actions ou certains noms d’action et vous êtes préoccupé par des événements malheureux dans le monde ou par un plafonnement du marché, et vous souhaitez vous protéger contre ce type de revers, vous pouvez verser une prime, essentiellement un type d’assurance qui vous protège contre une telle chute de valeur en bourse. Ainsi, vous aurez le droit de vendre ces actions à un niveau prédéfini, même si elles se négocient à un cours nettement inférieur.
          `,
      },

      {
        question: `Comment au juste une option de vente peut-elle servir d’assurance pour vos actions?
        `,
        answer: `L’option de vente comporte deux volets. Les investisseurs qui s’inquiètent d’un mouvement à la baisse paieront généralement une assurance pour protéger leur portefeuille [en leur accordant un droit de vendre des actions à un certain prix, même si celui-ci est à la baisse]. Par ailleurs, certaines personnes vendent cette assurance et tentent de percevoir le plus de primes possible, car en général, à long terme, la collecte de primes est une entreprise assez solide.
        <br/>
        <br/>
        Une fois par an ou tous les deux mois, vous pourriez subir les répercussions d’un événement malheureux où vous devrez satisfaire une telle demande d’indemnisation, pour ainsi dire. À plus long terme, plusieurs entreprises se fondent sur la perception de ces primes d’assurance. Nous constituons de façon semblable nos propres portefeuilles actuels du PYF et du PAYF. Nous vendons de l’assurance ou des primes d’option de vente, percevons ces primes et générons un rendement vigoureux. Nous espérons ainsi gérer les risques du portefeuille de façon à y éviter tout événement défavorable.`,
      },
      {
        question: `La vente d’une option de vente a-t-elle pour effet d’appliquer essentiellement le modèle d’entreprise de l’assurance à un portefeuille de placements?
        `,
        answer: `C’est exactement ça! Vous percevez de petites primes. Voyez cela comme si vous obteniez un dollar par mois pour la vente d’options de vente. Avec un peu de chance, vous cumulez plusieurs mois positifs durant lesquels vous percevez un dollar chaque mois durant 11 mois, puis, le dernier mois, un incident défavorable se produit. Vous avez réuni 11 dollars en primes, mais vous devez peut-être en verser la moitié pour couvrir cet incident. Toutefois, sur toute l’année, vous conservez plus que ce que vous devez verser. Cela constitue l’essence même de cette stratégie et du secteur de l’assurance.
        `,
      },
      {
        question: `Les compagnies d’assurance versent parfois des sommes énormes, mais elles parviennent tout de même à fonctionner de manière relativement stable. La vente d’options de vente confère-t-elle de la stabilité à votre portefeuille?
`,
        answer: `
        C’est une façon plutôt cohérente de produire un revenu d’un rendement assez diversifié, comparativement à une simple possession d’actions qui génèrent des dividendes ou d’un titre de crédit à revenu fixe. Il en résulte un profil de risque très différent susceptible de se révéler stable au fil du temps. Lorsque vous négociez des options, deux éléments clés contribuent à soutenir la stabilité de votre parcours.
<br/>
<br/>
Tout d’abord, l’expérience. Chez Neuberger, nous possédons une vaste expérience de plusieurs décennies en gestion de ces types de portefeuilles d’options. Vous pouvez prendre certaines mesures pour aider à gérer les risques liés à ce type de stratégie de sorte que, si vous devez payer cette assurance en raison d’une baisse, le résultat pourrait ne pas être aussi élevé que prévu.
<br/>
<br/>
Deuxièmement, votre gestion des risques doit être faite de manière cohérente au fil du temps, en diversifiant les noms des titres au portefeuille et en essayant de ne pas trop emprunter. Les PYF et PAYF sont des stratégies hors endettement. C'est le genre de choses qui aident à minimiser les risques d’un méchant coup.

`,
      },
      {
        question: `Que recherchez-vous exactement lorsque vous décidez d’effectuer une opération sur options?
      `,
        answer: `D’abord et avant tout, nous ne tenons pas vraiment compte des instruments dérivés, plus particulièrement dans le cas du PYF et du PAYF. Nous nous demandons plutôt : « Ces actions sont-elles celles que nous voulons ultimement acquérir? » Cette stratégie se résume surtout au fait que si vous vendez une option de vente, vous touchez une prime. Si l’acheteur liquide sa position, c’est-à-dire qu’à l’exercice de l’option vous finissez par posséder ces actions, ce n’est pas nécessairement une mauvaise chose. Vu autrement, vous touchez une prime en attendant d’acquérir possiblement ces actions à un prix inférieur.
        <br/>
        <br/>
        Nous commençons notre analyse en nous posant la question suivante : « Qu’est-ce qu’un bon groupe d’actions pourvu de bonnes caractéristiques de valeur et de qualité, de flux de trésorerie positifs, etc., que nous aimerions tout simplement posséder, mais que nous aimerions tout autant posséder en baisse si ces actions reculent de 5 % ou de 10 %? »
        <br/>
<br/>
        Une fois ce groupe d’actions déterminé, nous effectuons un tri secondaire en examinant si ces titres « présentent des caractéristiques de volatilité ou d’options intéressantes qui, selon nous, justifient la vente d’options de vente ». La question clé de la seconde partie de ce processus serait : « Ces actions présentent-elles une forte volatilité? ». Cela signifie habituellement qu’elles paient une prime plus élevée. Ainsi, vous obtenez une prime supérieure pour ces titres.
        <br/>
<br/>
        Le plus important dans la mise en œuvre de ce type de programme est sans doute que les titres doivent être très liquides. Nous avons tendance à ne vendre des options de vente que sur le marché américain, car celui-ci offre une très bonne liquidité des options. Et vous voulez ce type de liquidité pour gérer les instruments sous-jacents.`,
      },
    ],
  },
}

export default {
  get: (language = "en-CA") => {
    if (language in fixture) {
      return fixture[language]
    }
    return ""
  },
  defaultLanguage: "en-CA",
}
